黎耀祥邊套最好睇？

好多人多認為巾幗1好正，不過我鍾意鐵血保鑣，同埋秀才愛上兵(定預著兵？) 公堂上面連認十幾條友嗰幕真係好熱血

畢打自己人都ok

而家真係回撚晒塘

豬八戒

巾幗1個故仔由頭到尾都比較完整，巾幗2都唔錯，不過陳法拉係套劇嘅敗筆

香港人在廣州

食屎啦梁非凡

楚漢驕雄

吔

鐵血保鏢

馬浚偉同黎耀祥一流

戴從文/武
carry返兩個主角

突然變左另一套劇咁

恐怖雞

扮狗嗰套
睇到我眼都突

祥仔拍笑片最尾機

難兄難弟扮羅文

當年睇過巾幗2條巡禮片 如果拍得成既話應該仲正過巾幗1可惜變咗依家咁

唔係娛樂插班生咩

電影精裝難兄難弟

巾幗梟雄3做壞左個朵，浪費晒個系列
其實拍番古裝好似鐵血保鏢咁仲正啦，拍下其他朝代都好丫

一樓一鬼 ，陰陽路

強劍

呢套我竟然miss咗未睇過

韓信

生化寿司

生化壽司

可能你有睇，呢套野黎耀祥出得幾十秒

豬八戒囉，個咸濕樣正

我記得我係冇睇過電影版，我知係有套咁嘅戲，但一直以為係垃圾片而冇睇過

子華神做架 On9

八府巡案，可以先斬後奏

唔垃圾喎幾好笑架

秀才愛上兵

子華神又點咁就唔係難兄難弟電影版

人在邊緣

cult片得唔得?
鬼請你睇戲

好奇少女

不了

鐵血保鏢

不過劇本明抄雍正王朝

西遊記?

做老豬最正，而家專做啲道德撚

係，我漏左生化壽司，扮鳩屎大佬真係正到可以拎最佳男配角，同場加演黎淑賢賣奶超正

愛你愛到殺死你

做得好撚恐怖

戴青天話點就點

佢做D屎儈佬真喺入型入格，我都喺嗰時開始鍾意佢，但之後成日做正派角色不了

佢一咸濕mode
搖頭晃腦，流曬口水講野果個樣真係經典<~完全呢個樣黎

職安真漢子

正想講
被你講咗先

殺咗隻貓

秀才愛上兵(分飾二角)
謎情家族(扮變性人)
楚漢驕雄(完美演繹形神俱似)

慳錢家族

豬八戒啦

黃子華啲電影完全係垃圾

最印象深刻一撚定係陰陽路4

笑到仆街

巾幗梟雄之諜血長天

殺手再培訓

生化壽屍

爆裂刑警

擊個同生化壽司

佢做主角果d冇套好睇 配角果d就正

巾幗1前個d都ok,
之後個d 劇本格硬黎想hard sell佢既
不了

同意

申利：子華fans

諗起都有一套好睇既, 男歌女唱
不過其他就算鳩數

無涯

呢套ok 嘅

四月四日都好睇喎

冇人提做痙攣嗰套?
肥貓拍喺隔離完全比下去

好想佢做d 陰沉角色
做郭晉安個d

強劍個吓好撚型

唔算最好睇 泥菩薩

呢套一定係演得最好